強國撚又話驚左香港爆發流感唔來，點解通街仍是咁多蝗？

係我見鬼還是真係多蝗？

做緊人體實驗

將流感發揚全中華

香港人黎

成個蝗樣，唔是腥港人啦。

口裡說不

大陸人百毒不侵, 你識咩野呀

因為係新移民

已經驚咗, 唔係仲多

次撚次話唔都唔撚守信，正仆街

佢地話唔㴝架